點解唔帶套

點解
點解要生我出嚟
當初我冇撚得揀出唔出世
呢幾年我已經盡我能力修補我地嘅關係
但係我單方面修補係做唔到效果出嚟的
你地要大細超我都唔撚出聲
我已經比你地搞到成個人個情緒麻木曬
我好撚想喊 好撚柒想喊
但係奈何我真係一滴眼淚都流唔到
我好想釋放啲負面情緒出嚟
但係做唔撚到
唉屌
講撚到1999
但係今日 我會認為 我同自己父母嘅關係再唔會可以修補到

唔好理佢地過自己生活 對自己好d唔洗care佢地

修補唔到咪算
冇咗父母喺身邊你一樣都可以生活

你冇權阻止佢哋扑嘢
但係你有能力糾正佢哋嘅錯
日日怨老豆老母生自己出嚟。但有手有腳又唔自己搞掂自己。正垃圾

睇啲唔睇啲

小朋友? 唔明大人意思?

你當呢度係咩
呢度係child 登呀
戇鳩仔

child 登, 呢個你啱.
所以你係ON9 都係啱.

小朋友都識打字
你就戇鳩變on9

感覺ching你對屋企人既關係都幾絕望
付出佐努力但最後得個桔
個種感覺真係好痛苦好sad

有冇機會搵到D close D既朋友呻下架？

唔緊要 你會成為一個比佢地更好嘅父母

有帶，不過無戴

前世因今生報

其實依啲論點係假設左你嘅出世係非自願性
但假設人類有投胎，而每一個人嘅出生都係自己嘅選擇的話，就會發現人其實好戇鳩
利申，我個名

唉 手足 發夢係好緊要 但都要抖下